利狗買到基達 去中南海掛日本軍旗

買埋vvd就掛埋港英旗

我去雜種面前除褲扯旗都仲得牙

爆左炸未？

yes

55

圖